
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans Paris , la diminution de la population résidente , alliée à une légère augmentation des emplois , suffit à expliquer la progression prévisible des déplacements de la banlieue vers le centre .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans Paris , la diminution de la population résidente , alliée à une légère augmentation des emplois , suffit à expliquer la progression prévisible des déplacements de la banlieue vers le centre .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans Paris , la diminution de la population résidente , alliée à une légère augmentation des emplois , suffit à expliquer la progression prévisible des déplacements de la banlieue vers le centre .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ emploi, suffire ]
appreciatif :: 1 :: [ emploi ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffire ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ emploi ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ emploi ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans Paris , la diminution de la population résidente , alliée à une légère augmentation des emplois , suffit à expliquer la progression prévisible des déplacements de la banlieue vers le centre .
No features found.

